籃波撚入，香港邊個街場最勁

屯門新和里

麥花臣？

要睇下我去邊個場

大埔所有街場都勁

各大玩具反斗城

各大冒險樂園

坑口常寧

有啲嘢第一個講好笑，再講就做多咗喇